(經濟戰)香港人應考慮集資反送中房地產信託基金

香港人/星火/612應考慮設立基金，係全世界買屋/股票/零售商場，其他方法行唔通時，作為最終解決方案間接逐步將香港人移離香港

控股公司係加勒比小島離岸，在係各發達國家設分部管理公司

另建立離岸儲蓄互助社，以基金利潤派利息，持續吸資

香港人/星火/612應考慮設立基金係全世界買屋/股票/零售商場

其他方法行唔通時作為最終解決方案間接逐步將香港人移離香港

控股公司係加勒比小島離岸係各發達國家設分部管理公司

另建立離岸儲蓄互助社以基金利潤派利息持續吸資

港人應設反送中最終方案以離岸基金集資係全世界買地/屋/商場移民離港

香港人/星火/612應考慮設立基金係全世界買屋/股票/零售商場

其他方法行唔通時作為最終解決方案間接逐步將香港人移離香港

控股公司係加勒比小島離岸係各發達國家設分部管理公司

另建立離岸儲蓄互助社以基金利潤派利息持續吸資

港人應設反送中最終方案以離岸基金集資係全世界買地/屋/商場移民離港